大家係咪忘記了 湯怡

奶共的偽人 係必須要斷佢米路的

推佢老母臭閪